市检察官办公室也支持Gloria的行政命令，但拒绝谈论在一年诉讼时效内的案件。尽管宣布了打击行动，但没有太多新冠病毒-19的执法行动发生|杰西·马克思| 2021年2月11日|圣地亚哥之声|
Ricky Rapa Thomson是Safebodatha的联合创始人。开发摩托车出租车应用程序的公司相信他们能够克服这些限制。摩托车出租车能解决非洲的电子商务问题吗|查鲁·卡斯图里| 2021年2月10日|奥齐
当被问及是否有可能在较大的场所开设免下车诊所或诊所时，Nesbitt指出疫苗供应有限。华盛顿特区的官员试图在寻求更多剂量的同时克服疫苗的犹豫不决情绪|珍娜·波特诺伊、丽贝卡·谭、迈克尔·布里斯·萨德勒| 2021年2月8日|华盛顿邮报|
直到流媒体变得更加可靠，体育联盟才会对完全信任这项技术犹豫不决，尤其是因为广播电视，尽管有其局限性，但通常不会在大的时刻爆发。《超级碗》揭露了《流媒体》的致命弱点——亚当·爱泼斯坦（Adam Epstein）（2021年2月8日）
以下是我们在分析中做出的假设和我们结论的局限性。《我们如何在新泽西州警察合同中发现昂贵条款》|作者：Agnes Chang、Jeff Kao和Agnel Philip，ProPublica和Andrew Ford，阿斯伯里公园出版社| 2021年2月8日| ProPublica
公告中也没有提到任何时间限制。奥巴马如何用Stuxnet危及我们大家| Kim Zetter | 2014年11月13日|每日野兽
Pietrucha说：“SA-6需要多辆车才能工作，这突出了它的巨大局限性。”。MH17很糟糕，但它可能是独一无二的| Dave Majumdar | 2014年7月21日| DAILY BEAST
其结果将是该学说本身的局限性。为什么业余爱好游说对保守派不利？杰伊·迈克尔森2014年6月30日《每日野兽》
原告提出的一个关键论点是，目前对捐款的限制代表了对言论的荒谬限制。麦库钦五世。《联邦选举委员会：最高法院大款反击》|本·雅各布斯| 2013年10月9日|每日野兽报
McCutcheon v.案中的问题。联邦选举委员会是对联邦竞选的总捐款的限制。以“腐败”真正含义为中心的法庭案例|劳伦斯·莱西格| 2013年9月26日|每日野兽
除了几乎不可能的对生命本身的限制的补救之外，没有任何社会补救办法可以消除贫困。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
法院决定，这一限制与存储物品的性质造成的损失有关。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯
这显然并不能解释赠款及其限制的真正原因。注释和查询，编号177，1853年3月19日|各种
由于托马斯·哈钦森卓越的行政头脑的局限性，李完全没有意识到这场危机。革命前夕|卡尔·贝克尔
这首诗的作者不能跻身于世界上最伟大的诗人之列，即使仅仅是因为这一局限性。Frdric Mistral |查尔斯·阿尔弗雷德·唐纳